陸浩明 六號 聲淚俱下道歉

【阿媽擔心】陸浩明為錯指香港是沙士源頭一事 聲淚俱下道歉

陸浩明在前晚（15日）的節目《後生仔傾嚇偈》中，談及2003年沙士疫情時，他竟然當眾說︰「因為嗰時香港係病毒源頭。」此話一出，雖然拍檔馮盈盈即時糾正，但他即被網民鬧爆，事後他亦在社交網拍片講sorry。

今日陸浩明在電視城為此事公開道歉，並聲淚俱下表示︰「我想借呢個機會，向各位朋友同觀眾，就我在節目講錯『香港係沙士病毒源頭』致歉，當日我做節目係有疏忽講錯資訊，又糾正得唔清晰，引起大家誤會，無解釋病毒源頭並非香港。我喺節目中想講香港係SARS大型爆發嘅地點，但自己有口誤講錯咗，令大家唔開心，我向大家深深致歉講對唔住。」

被問到心情如何？他落淚說︰「兩晚都瞓唔到，我媽咪好擔心，我叫佢唔好擔心，我最唔開心，唔係人哋點批評我，而係令屋企人擔心同唔開心。」至於問他有否影響往後的工作，他表示希望不會，更不想影響到廣告客戶，他傳短訊向客戶講不好意思。他更自責在節目中澄清得不夠好，願意接受各方的批評。

哦

原諒啦

他在工作人員陪同下返化妝間休息。...

CLS

澄清埋邊度係源頭先 以正視聽

原諒埋达哥 好冇

noted with thanks

佢就係唔講喎

好慘
原諒啦，好似安仔咁

喊條撚咩 係咪奶肥媽屎眼奶到傻咗？澄清返未？

拍片講返句，光復香港，時代革命，我就原諒你！

Cls 喊咩

不嬲覺得達哥無問題

就當你真係弱智口誤講錯野 唔該你退出誤樂圈啦 呢行唔啱你做呀

因為驚冇哂啲贊助客先喊炸
垃圾收皮啦

咁都唔cut 明玩鳩佢

男人老狗喊住道歉

40歲人用下腦講野先啦
仲學人做主持 司儀

D鱷魚眼淚真係睇慣
而家真係wfc

大牌到...

果299條人命加埋家屬，等緊問候6號老母呀

使唔使喊呀 會唔會多左好多

停工十集就原諒佢

扮哂野

沙士嗰陣時已經20幾歲都仲可以咁無知

依家40幾歲人俾人鬧兩鬧，仲要喊出嚟

WTF

關我撚事咩
做tvb既wfc

係電視機洗人腦然後係網絡度道歉
你係翻同一個節目道歉就差唔多

香港人真係好撚麻煩
嚴人寬己
自己用淘寶食海底撈走去屌人

喊咩，明明俾人屈嘅係全港香港人，仲要屈左咁多年

true

仆街，人渣
對得住班醫護？對得住班受害者？
絕不原諒

到而家都仲係唔敢講支那先係個源頭

唔知果班仲有骨枯既沙士康復者
會唔會激到爆血管

人地辛苦左10幾年，可能咁樣玩完
仲要係俾人屈....

我就睇吓佢係個節目會唔會再道歉同埋澄清番

乜水黎?

職業：演員

話呢班人係當年既源頭

認係黃絲咪原諒囉

講多d plz
點樣屈法

佢唔係以為道個歉聽日就一切如常照舊做主持嘻嘻哈哈呀嘛？最少都要停一頭半個月工以示其誠啦！

屈佢乜柒呀
佢咁on9肥閪煮豬腦湯俾佢補都無用啦

偽人

大家唔好忘記佢做邊行：偽人
唔識做戲點做偽人?

今晚東張西望一定有佢表演

男人老狗喊乜鳩！垃撚圾！

死返去佢個垃圾台度，公開更正及道歉

雖然我唔撚睇

垃圾連登仔, 道晒歉仲想點
專搵 d欺凌到既黎恰

呢件垃圾好收皮啦

好撚假 屌你個仆街

柒頭6無人原諒你唔好怪我地
係政府教我地喊是無意思的

前途+錢途 盡毀
係人都落淚啦

收皮啦，幫得肥媽奶西嘅邊有好人做

直家喊係唔值錢. 做 tvb 節目你以為我地唔會搞你? 揾緊位入

佢以為淨係因為講錯嘢所以先屌到佢喊?
只要佢一日仲喺cctvb出現 一日都會繼續屌到佢喊

扮撚晒嘢
我要佢收皮啊

辛苦左咁撚多年都唔食腦
就算今次無事遲D咪又弱智多次

Dllm

收皮

做TVB應該預咗

邊間公司？
tvb?
唔道歉都一樣啫

都仲係冇澄清到
喊有撚用咩

R曬頭

佢食屎啦

原諒啦

講笑咋

同肥媽食鯇魚刺身食到傻咗

太監

呢件廢物仲做緊?

算把喇屌

嚟緊冇人搵佢代言啦，緊係喊啦

十集?
你耶穌再世, 大愛發作, 穩性五毛, 定係小罵大幫助?

哦
慳啲啦
香港好危險 快啲返大灣區搵錢

明顯係tvb做9你啦

明明唔係直播都唔cut

隱

咁陰功 叫肥媽呵返

raper喎

奶肥媽個西啦

仆街啦

而家無人民幣搵

驚連港幣都無得搵

點養起佢條飲飲食食條女

咪跪求囉

幫忙

呢條友假到

起碼要辭去該節目主持職務+自我雪藏半年,
我先會再考慮原唔原諒佢囉

正解

開源節流嘅準備

洗唔洗講到喊呀咁大個人好似好委屈咁
一係正正經經道個歉
一係唔回應 由得件事掉淡咪算

你自己係公眾人物鳩up就抵你俾人屌啦
仲要鳩up件有死人既事 唔駛扮可憐啦

好演技, 係衰樣衰如果唔係去左拍戲

Bin c

同佢條女肥媽一鳩樣
凈係識得喊

呢句都講得錯，佢應該真心想講

你老豆射精去你老母度就屈撚左你個仆街仔出黎

真係假撚到仆街

男人老狗仲要40幾歲，仲要做呢行，竟然喊

仲要喊到要工作人員扶

做乜撚嘢呀？

係啊，冇得翻身㗎喇，你唔知咩？

男人老狗好心堂堂正正講對唔住
一味喊苦喊忽

達狗有道歉到？

ok
我決定追擊飯局班撚樣先

on9. 翻唔撚到身架啦，算鳩數吧啦

男人老狗
唔喊我都可能會信你係真心

食屎啦，奶肥媽個臭閪啦

咁基本既野都講錯，你唔好話地球係正方型?唔怪之得睇tvb果d都係腦殘啦。

屌你成40歲人仲要搵老母做擋箭牌

咁佢出嚟道歉
又唔講返真正源頭喺邊
道歉都無誠意
返化妝間喊啦

真兄弟會明！

仆街仔！自己瀨嘢擺老母上檯

呢件陰陽怪氣柒頭都可以出鏡
怪唔之得CCTVB蝕到扒街喇

又唔係live點解唔可以cut
我就唔信錄左幾多就播幾多
男人老狗比人屌兩下就喊

躝番去搵你老母喊啦

好
不過我繼續唔睇TVB及抵制落tvb廣告嘅商戶

冇諗過佢都有得耍大牌

跪係大灣區同肥媽奶西喇

算la 其實
佢只係一個好普通嘅藝人
又道咗2次歉
唔駛置佢於死地...

戇鳩仔傾吓偈

达哥： 我冇做錯到

網上力量不容忽視
連登仔屌到佢喊撚埋
代言廣告分分鐘要佢賠錢

抵撚死啦

男人老狗喊乜鳩

做多咗 本身都唔記得 而家又死返出嚟

依家啲人除左識喊 仲識咩
好學唔學 學埋個八婆啲野

推

蝗媒準備好標題

“漁港男藝人爆港獨分子早於2003年研製沙士病毒”

請問點解要原諒TVB偽人？

都唔知喊乜撚，學埋 d 撚屌狗官 d 野

收皮啦屌

少少批評都承受唔到
死廢中

男人老狗喊乜春

如果原諒佢 咁唔爭在原諒埋達明一派啦

原諒埋林鄭，原諒埋黑警！香港大團圓結局

Noted.

喊乜撚
實際D出片屌鳩政府屌鳩黑警
輕鬆拎返光環

笑撚咗
咁都有得喊

物以類聚

咁邊度係源頭呀賤人6號

男人老狗喊乜撚
曾志偉班藍絲狗明星足球隊指住你黎笑呀

講錯野喊兩下就無事

佢自己都講
最驚係影響家人同容
佢喊唔撚係傷心講錯野

一早澄清咗啦

屈咗佢添 真係唔好意思啦(聲淚俱下中....

唱首肥媽有話兒未接受你道歉囉

重點

永遠都唔會講支那先係源頭

演技有進步

屈？佢自己把閪口講出嚟都叫屈？
仲要懶醒講多句係呀你唔知咩 咁撚樣都叫屈？on9仔

你又岩wo

正人渣
當年沙士對香港人咁大傷害
點可能口誤話源頭係香港

去武漢做前線醫護就原諒

收皮啦
知錯咁改正左未呀屌你？
博完大霧想扮無嘢

6號暗黃
靜靜雞

偽人 原諒？

佢出黎屌鳩tvb點解唔cut左佢呢句野
我就原諒佢啦

同林鄭一樣 貓哭老鼠 死撚開啦
咁大個人連沙士邊度傳黎都唔敢講
扮撚晒野

佢澄清埋邊度係源頭咪原諒囉

收皮啦
達狗有冇求原諒？到而家佢都唔知錯

得喇得喇 收皮啦

屌佢老母
正宗大陸人性格
無事就起勢奶 仲要講大話
一有事就一哭二鬧三上吊

偽人果然係偽人

同上面同一個口徑話香港係源頭
出街既節目咁講，又唔係曲
用個好明顯係曲既語氣講俾人get到咪冇事

身在tvb都已經當你8成係藍啦

咁香港唔係源頭，有冇澄清邊撚到係源頭呀偽人
屌你老母

香港喊係大撚哂！你睇安仔喊爆鄭秀文原諒之後又可以繼續偷食

假到仆街

咁on9嘅 tvb其實可以剪走個句，累死佢

「係呀，你不知道嗎？」
Double confirm 人地仲話口快快，係口誤！！on99！！

支持 focus 返要對付既
中共林奠黑警
都唔係原唔原諒 係唔值得放時間係佢身上

得喇得喇, 返撚返肥媽個閪到喇

睇完,...好似做戲咁. ...... 公關看圖作文

On9仔傾下計

真

笑撚死

奶共都夠仆街 仲要做到成個契弟咁醜唔醜啲呀 on9先會搵你代言

我都唔撚明。。。點解仲有人睇cctvb既?

佢最擔心係啲廣告代言客戶

I DONT GIVE A DAMN

仲想刷鞋刷返上大灣區，淪陷咗啦含家剷

noted

你算你嘅事 冇啦啦比佢屈出黎扮下野又當冇事

講 支那係源頭
今次支那武漢肺炎都係源頭
支那人係病毒
再考慮有冇過倒原諒既門檻

唔知沙士死左嘅人會唔會原諒佢

TVB劉德華，唔識政治。
TVB黃子華，唔計。
TVB陸浩明，一時口誤。

「要原諒家人一樣的TVB藝人」

關我咩事?

假撚到

其實平時唔刷鞋刷到咁講錯都冇乜野 但係你一日到黑都大灣區

轉左去tvb撈到風生水起點會走
所以佢呢番說話=tvb講大家識做
唔好再針對佢一個，佢係代表tvb㗎

塞返入肥媽個西度啦

呢啲2打6冇需要花咁多時間對付
道左歉就算鳩數啦

得喇得喇，叫肥西帶埋你返去大灣區發展

agger
放咁多時間係暗星度做乜

做多左反而假

I Don’t Give A Fuck

馮盈盈即時糾正

喊乜撚

做多咗
不過就係唔肯係節目澄清

為左d廣告 代言可能去到幾盡？

屌你老母
影衰國際形象
更加影衰香港男人

口乜撚嘢誤
咁大個人源頭爆發點都唔識分？
同肥媽一齊番上大灣區喇

睇開後生仔傾下計 你會知佢份人唔差 睇得出真係知錯 同埋佢同fyy mcm係黃

慘慘豬，快d叫肥婆呵翻

唉 收皮啦

喊乜撚嘢

佢學識左陳肇嗰味野喎，ching

杯葛tvb藝員唔係基本咩?

拉 唔值得討論咁耐

留意返
反送中個陣
佢同佢條女一個聲都未出過
每日就post 吃喝玩樂
值唔值得支持 自己諗

你唔出嚟扮喊扮慘，好快無人記得啦
而家玩鳩自己

收皮啦 做多咗啦

偽人識扮喊 好出奇呀 ?

成段廢up都無講返啱沙士真正源頭係邊度
原咩春野諒？

病毒源頭同大爆發係兩回事
死左咁多人
死左咁多位醫生

貪好笑定貪過癮

其實呢個所謂認錯都唔係認錯，只係話口誤
根本就咩撚都唔知，係度鳩up 24

戲子

唔戴口罩去武漢留14日咪原諒你囉

改名做「大陸浩明」
擁抱支那搵錢啦

男人老狗咁都喊得一餐

推撚到佢喺節目度澄清番同正經咁道歉

咁又點
上大灣區啦

原句 係話 香港係源頭
依家就話 香港係爆發點

點解唔講 廣東順德先係源頭 ?

收皮啦

其實唔喊仲好

收皮啦屌 一定會繼續追擊

如果王祖藍咁洗撚喊
支那無市場就要聽連登仔話

淨係識扮喊唔講清楚
想扮喊做過到骨正一偽人

人非聖人 原諒係一件自己發出嘅善意 無需要講錯一句就誅九族 中共咩
睇返塊鏡 人地講錯一句 我地攞曬刀咁 同怪獸戰鬥自己唔好變成怪獸 而家變曬 點搞阿你話

自己講錯野比人屌
仲要覺得好委屈走出黎喊

禁左制，推番先

多一個敵人，定多一個朋友？

屌

唔係節目澄清即係特登抹黑香港

笑死 下面轉哂殘體字

不可饒恕

過檔離開cctvb就有得諗

咁點解唔肯講源頭係邊on99

喊乜撚野?

好

原來40歲，睇唔出喎，keep得無腦
但都係無腦

收皮喇
返屋企奶你老母共
見一次私了一次

utube 好似封晒堆片, 睇唔到,...
唔backup 睇唔到. .

咁係個編導，導演嘅問題啦

cctvb玩鳩佢 唔剪走
字幕都打埋出嚟

係節目講返清楚佢，係大陸隱瞞在先，害死咗幾多香港人

我最撚憎就係啲人話香港係沙士爆發源頭

同啲無知支那仔一撚樣

tvb都無人啦

佢話有口誤講錯佢老母做雞咪原諒佢

Who fucking care

中共走狗

有買飛睇黃子華套戲嘅人已經原諒咗達哥

好心涼

你當眾講返sars係由支那傳比香港先再道歉啦

既然咁關心屋企人，咁點解講嘢之前唔諗下屋企人唔開心

去前線做清潔義工（自備裝備）直至疫情完結就原諒佢

認同

食屎啦，喊就有用，要為自己講嘅嘢付責

唔想知，拉

藝人就係要為自己嘅言行負出代價

就係八九十年代冇人教育果班藝人 俾佢地扭屎忽賺easy money 成就咗依家一班價值觀錯誤嘅藍絲巨星

陸浩你只可以怪你自己唔夠紅 仲要食香港人碗有骨飯

道乜撚歉， 同返全世界講sars 源頭係中國，咁就差唔多

佢係營業部徐小姐

屌唔係，tvb膠層先係最想割佢

唔可以放過

屌你老母，道歉唔係因為自己錯
仲轉移視線用屋企人過關
你即刻奶肥媽個閪啦

on9

垃圾狗

引戰狗

解釋翻邊度係源頭先考慮原諒

其實你知唔知係德國咁大愛既國家
你做納粹手勢分分鐘都比人告

繼續返去幫肥媽奶閪啦

我唔會原諒原諒佢嘅人

算啦

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你一係就大大聲對住鏡頭講番 源頭係邊到
講左就考慮下原諒
始終身為一個香港人冇乜可能會講錯沙士呢單野

佢喊，係因為佢驚冇客同佢合作，冇得再奶肥媽鞋底，並唔係因為真心認為自己講錯野而內疚

agree

佢都無道過歉
原諒d咩

好慘
比人擺上枱

不過一早唔係tvb到做咪冇事
自己攞嚟

尤其依條戲子
奶開鞋底 40歲人
WFC

fb 澄清“沙士係支那傳黎”先啦

有道理

柒婆下面啲殘體真係畫龍點睛

其實佢喺第一次道歉嗰陣已經澄清咗，第一次喺fb截圖post道歉，網民不滿無誠意，繼而再喺自己fb道歉，然後今次係第三次道歉。

Agger.

Sorry 阿陸生, 喊同今日講嘅嘢零作用

一日唔講番邊度係源頭唔洗指意有人原諒

以前會可憐下
而家

戲子收皮啦

開fb live 罰抄sars源頭係中國1000次先原諒你

屌你老木..原先都覺得無物野!!!!!
但你吹到玩喊?你老木! 你自己唔準備好...抵L死

Agger

巴

唔覺得呢啲咁重大既事會口快快講錯 根本就係佢對呢件事既認識有謬誤先會講得出口

條友79年出世，當年零三年果陣都唔係細路仔啦，唯一解釋佢一係就on99港豬不問世事，連沙士事件既始末都可以唔撚知 抵撚死啦

佢講啲咁既野對唔對得住謝婉雯醫生啊屌佢老母

道歉根本係次要！次要

最重要係澄清返沙士真正來源，由佢把口！

TvB東張西望冇時間比佢澄清？Facebook唔可以澄清？

離開tvb
再宣傳tvb惡行
先考慮原諒你

離開CCTVB 以表誠意

其實喊就真係做多左 你就咁道歉 話講錯 下次會小心謹慎啲反而仲好

如果真誠嘅道歉係用sorry？

身為一個40歲人 「對唔住」「本人鄭重道歉」 都唔識用？

準備定第四次& ♾次啦

見到條仆街
就即諗起肥媽把死人聲

tvb 係咁上下

為了人民幣 唔講

呢個真
crocodile tears

如果佢道歉 再話中共先係沙士源頭 再批評因為中共而令香港失去左幾條人命 如果咁講 可考慮原諒

我唔係幫佢，一直都睇唔過眼佢同女朋友啲懶sweet post，幾十歲人仲成日情情塔塔。但我睇咗條片，佢第一句話「香港係病毒嘅源頭」然後有個後生仔佢再話「係呀乜你唔知咩？因為有個廣州嘅人喺內地......」然後fyy話「係佛山......」佢上文唔接下理，我信佢第一句係口快快講錯多過無知。

食得太多淡水魚刺生

世上最唔可信既事之一
就係 偽人&狗官喊

Over左就變得假
佢個經理人咁樣玩鳩佢？

佢阿媽? 肥媽?

左膠

喊乜鳩 達哥2.0？

呢個推

佢唔喊，正正常常道歉，可能可以會暫時唔理佢住，到佢下次再柒先一次過計數。

喊，咪over 囉。

肥媽呢

On9 喊就有用？呢啲垃圾唔好俾機會佢翻生

好難呀

事態嚴重, 眼淚抵唔到
仲要係垃圾男人既眼淚
一文不值

森美當年嗰單大鑊D定係6號依單大鑊D

我揀6號

屌喇星 男人老狗做人做到咁撚低賤
拎底褲笠住自己啦

咁佢地都有講返係大陸條友惹落黎香港

同埋六號有鬼大陸市咩唔駛好似其他人咁奶

想贏返人氣就帶頭宣傳黑警死全家

切腹

學埋呢啲廢人
仲要男人老狗

死打靶仔 食屎啦

屌肥媽又唔喊

食屎狗

冇所謂啦 反正唔睇tvb

澄清番再道歉

已閱。

做偽人梗係要識喊

麻煩公開屌柒中國先係源頭+罪行就原諒你

返大灣區做明星啦

喺cctvb做已經夠垃圾
而家仲要出哂位
轉行啦柒頭

啱啊

澄清左先

仆街啦你口誤

CLS 講錯野又要喊
咪做CCTVB吧啦

佢同肥媽快啲死

澄清

best friend ?

番去補妝

節目中澄清

hi sir

專登睇cctvb訪問 人地都答得好大體
係咁道歉 同埋喊係因為令屋企人擔心
佢自己會接受批評云云

搏同情，睇林奠同陳笑恥就知

不可以原諒

森美?

係直播? 冇留意呢個台D節目
如果唔係直播都唔剪左佢
出賣自己人 班偽人仲幫佢做野? 隨時出賣你

一路行一路問工作人員，喂頭先場戲得唔得？

垃圾，屌你老母閪，行撚開喇

奶肥媽個閪喇

收皮啦屌你老母

六號最不幸就係CCTVB既人

請大家繼續狙擊tvb

【特別任務@17 Feb】
💎維多C X 後生仔傾吓偈💎

👆👆👆去派嬲再留言👆👆👆

原來維多C 係後生仔傾吓偈呢個妖言惑眾節目嘅贊助商，梗係要抵制啦！🤟🏻
唔好意思，小編呢排忙，遲出咗呢個任務🙇🏻‍♂️

成年人建議每日攝取維他命C為90毫克，叫人冲2000毫克嚟飲？飲一杯就已經達到攝取上限喇！小朋友飲仲會超標添！如果之後再食蔬果，長期食過量維他命C咪有機會腎衰歇？🥵

其實對於預防流感，維他命C的影響極細！做運動同均衡飲食好過啦！咪益無良藥廠！😊

#維多C #Redoxon

封殺啦屌你老母

博見報都幾另喎佢, 喊時表達能力咁高, 人地真喊, 口齒唔清, 講野反覆, 佢完全無

學林奠喊就有人原諒？
男人嘅眼淚冇人可憐呀

sor9y囉

終極攬炒，幫「成日出席國際反貪活動」既部門出名！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

Push

為錢又奶又喊 兩家茶禮咁食架咩

前提係tvb班賤種唔係藍
事實證明全撚部都係藍
我唔信成team今次唔洗受靶

大聲d講沙士源頭係大陸呀 屌你它母奶肥媽閪既傻鳩

原來仲講：係喎, 你唔知咩, 咁銀串

收皮啦柒頭 仲打tbb工 好得去邊

戲子就係戲子

大聲d講沙士源頭係大陸呀

diu

平時都好戲 又刷鞋 依家扮喊仲咁好戲

劇本就人寫 你有權唔讀嫁傻鳩 刷鞋狗

90度躹躬都冇 收皮啦

無嫁啦,出黎打工,之前做得幾好都好,
得罪左個客一次,講幾多次對唔住都無用嫁啦

屌你老母
永不原諒
含撚死喇

我從來冇用過淘寶冇食過海底撈
咁我屌唔屌得佢

弱撚智 唔撚洗旨意翻身

垃圾

洗唔洗喊
無人提好快唔記得

沙士果時死左299個香港人，你老味講呢D？

他不知道 哭是沒有用的

斷米路而喊

唔係當場澄清左啦咩
口誤俾人揸住個句無限放大
其實幾撚慘至少3個月無運行

Apology not accepted. Thank you.

乜撚嘢邏輯?係講錯就講錯,03沙士咁大傷害嘅嘢唔撚屌得呀?
公眾人物嚟架,好撚委屈咁喊苦喊忽

同埋擔心家人要擔心佢 佢係為家人喊
而唔係因為自己講錯野而內疚

收皮啦，想呢條仆街收皮好耐

收皮啦小白臉

好！

不了

好過林奠

“沙士嘅源頭係中國，唔係香港”
有咁難講出口？

收皮啦 收錢奶共讀稿又唔見你喊

真係肉酸，香港偽人，連國殤都唔識

六號有冇同肥媽做愛瀨閪？

源頭同爆發地點撈亂呀咪扮啦，啲尊貴廣告客戶會唔會再錄取呢條友引發公關災難。

我唔知 冇留意Tvb 你信口誤咩 馮盈盈？即刻糾正佢 佢都唔糾正自己

雖然都講左sorry, 但對佢已經無咩好感，咁就玩完，公眾人物講野係要小心，錯一次就返唔到轉頭

咁源頭姐係邊到呀？又唔敢講？我地都未喊

陸浩明老婆個閪係愛滋病源頭

冷靜啲啦大家！
睇片佢當時嘅意思應該係: (大陸隱瞞疫情), 搞到香港好似疫症源頭咁，但係大陸嗰part佢喺節目又唔講得
大戰略我地係要增加支持者，唔好搞到紅衞兵咁批鬥，慎之戒之

一陣我流第一滴眼淚出嚟比紙巾我，第二滴眼淚就話陪我入休息室，知道未

佢清澄左啦 講左係廣州 好撚明顯個個無睇然後個個聽人講就話人無澄清 同達哥事件一撚樣

等比人屌五毛 六號打手

一定狙擊

呢啲咁嘅柒嘢真係得香港先有 講錯嘢姐 又要喊又要道歉

含撚啦屌你老母

Over咗

收皮啦
佢個廣告客戶block柒埋我添呀
有悔意？悔佢老母呀悔

仲有陳笑恥，佢都有喊

有無人有佢個條片？想睇返又唔想今日㩒入TVB 睇

記者唔識玩？點解問佢依家搞清楚源頭係邊未？

屌佢老母啦

我哭了

佢道歉又點？你哋睇佢啲節目嘅咩

鱷魚眼淚

都4兜嘢啦喊乜鳩

死得未

你覺得香港爆發先過大陸？

奶共奶到你口不擇言 而家滴兩滴眼淚就想當無數？收檔啦

會唔會諗得太多

假到仆街
佢真唔想活了

聲淚俱下？即係咁？？

講左

搵肥媽喊啦，坐埋一枱

咁小事喊, 好樣衰呀

屌佢條女唔撚原諒啊 屌佢條女

去中國各大討論區解釋Sars 喺佢哋傳嚟香港咪原諒你囉

係咪 仲送禮物送比真兄弟

邊度講左？ 之後啲聲明道歉報導全部冇講喎 避重就輕即係身有屎啦

閱

咪就係聲淚俱下呢個道歉講左

辭職啦屌

吾喊又話冇誠意，喊左又問喊乜野
咪咁mean 啦你哋

拉

死柒頭

道歉就道歉 有乜好喊?

道歉有撚用
奶共奶到傻撚左
死返去大灣區同肥媽食魚生啦on9仔

我意思係就算大爆發都唔係香港

BBQ 大團圓 跳起 yeah

邊撚度係源頭呀？講啦

契老母啱唔啱

快啲去死啦

垃撚圾

道你個老鼠皮

原片有講？

曾志偉班仆街都未道歉，幾時到你

yes

教精你仲喊

依家係香港人話錯你呀？

係咪好委屈好唔甘願呀？

亂講嘢唔駛付出代價呀？

同一個show道歉先算啦 啲戲假到連CCTVB啲豬肉奬都唔會分比你

真係食屎狗嚟，沙士話係made in香港都有

人哋道咗就算啦, 唔通要打佢一身咩, 日日追擊佢又會得到啲咩
關注其他議題仲好, 尋晚將軍澳單嘢真係好撚嚴重架

狗口長不出象牙

+1

垃圾節目都睇
垃圾講埋啲垃圾話都Care
真係一個垃圾城市
理撚得佢講沙士邊度起源咩
智障既人講野都放上心
on99

條仆街真係香港敵人嚟，沙士係支那發源連我d弱智藍畜親戚都知，呢條賤種都可以唔知

以為自己好風趣幽默
好監

屈嘜撚野，講野用下你閪腦ok?

叻叻呀你，有呀

睇嚟同肥媽直播69先有機會翻身

直播出事都算 錄影後制都出事就講唔過

收皮啦 奶共明

Stop making stupid people famous

一0-0

你有無睇條片？佢第一句話「香港係病毒源頭」第二句話「乜你唔知咩？廣州有個人喺內地......」之後fyy先話佛山，根本第一句係佢口快快講錯，你無睇又跟人云亦云，會唔會唔夠公道？

原來佢澄清左源頭係廣洲 大家原諒佢吧

本身都冇咩野，見到佢出嚟做戲即刻好撚反感

佢最柒係
最心痛係屋企人唔開心.....你老味你屈香港人全香港人都唔開心

似口誤+1

好地地道個歉都算，男人老狗喊乜鳩

不嬲都話陸浩明係垃圾

喊到咁唔講仲以為佢分左手

大型爆發，支那人呢？？？

條片第二句都講咗啦，之後fb又講一次，好多人剩係睇截圖唔睇片，人講佢又講。

我最唔開心，唔係人哋點批評我

收皮啦

不反了不反了
屌你老母返去屌肥媽啦

可以揾東張西望

點解可以咁都會搞錯到
無一個香滿人會忘記

對鏡頭 講番正確源頭 以正視聽 咪原諒囉

真係幾唔公道窩，幫TVB藝員聲討翻我La
我話咗我冇睇SOR9RY

冇幾個廣告

慘過死老母

我作為沙士死離者家屬嬲到幾晚都訓唔到

荷蘭橙

嗚嗚
Why u so bitchyyy?

冇計，鬼叫佢tvb，如果佢有份踢波就唔只追擊tvb

即場幫肥媽奶閪半粒鐘就可以考慮原諒佢

乜而家俾人鬧嘅
只要出到嚟同人講我願意俾人鬧
咁就搞掂㗎啦?
無任何懲罰性行為
TVB除咗俾少少東張西望嘅時間佢做咗個Interview自薦入戲劇組
仲有咩動作係懲罰呢個喺節目到亂講嘢嘅人?

套野唔係錄影咩？個剪接咁笨7？

食屎啦屌你老母陸狗

喊係無用
佢出嚟糾正番源頭係中國唔係香港嘅話
我就原諒佢

用返時間去推行動post ok?

我為我冇全面關心TVB演員發生咩事而道歉
請佢原諒我

唔係想針對佢
但要分清楚6號講錯野嘅後果同嚴重性

林鄭講錯嘢都冇佢咁嚴重，因為連外國都唔信佢

TBB呃人就係人都知，但點解我哋仲要咁辛苦要日日追擊
因為爛船都有三根釘，廢老大媽仲日日睇緊
6號作為公眾人物完全輕視咗自己同大台嘅公信力

出黎道歉又喊唒，只怕只係想息事寧人：唔好再煩我

diu 男人黎嫁？
喊？

謝醫生都未喊喇屌

好多人想佢死 完全冇人講佢澄清左d咩

巴打係咪00後

當年大鑊到廣告無曬，停職+比CU炒埋

無意聲討任何人，但你無睇又憑咩反埋一份？你話佢無澄清過就話抵死啫，佢第二句已經講咗啦，解釋比你又唔聽，純粹因為tbb就可以咩都唔知咩都唔理照反可也？你咁同荷蘭叻之流有咩分別？

點解啲公眾人物成日覺得在鏡頭前喊住道歉就得？
本身覺得衰on9 依家係變反感

佢敢咩

屌兒登成日亂屌架啦 咁上心把屌

喊道歉好唔正經咩
香港人好難服侍
剩係識一沉百踩
其實真係同自己最憎既中國人無分別
之前日本為二戰罪行道歉幾十次
中國到今時今日都仲叫緊人道歉

Because Tvb

佢講sorry又話唔夠尊重，要講本人鄭重道歉，道完歉又逼人講光復香港時代革命，喺fb澄清咗又話要上東張西望再講一次，咄咄逼人！

成個TVB 上上下下都係仆街嚟!!!!

今時今日風頭火勢
成個節目所有人三口六面聽住曬

成個廠無人覺得有問題
由主持, 嘉賓, 監製, 編審, 收音, 剪接, 字幕
無一個人覺得有問題
無人覺得要NG

所以唔止係陸浩明
而係成個TVB 上上下下都係仆街嚟!!!!

所以一定要推到TVB 登報道歉為止

叻仔呀
話比監製知你識做戲

FYY個眼神都心諗出事

一閂門又屌人

正常一個香港人冇可能會講錯sars源頭係香港，講完

切腹啦仆街

明嫁啦 返大陸發展啦 咁鍾意講大話

他表示希望不會，更不想影響到廣告客戶

後生仔傾嚇偈

係...好撚煩
根本又係龍門任佢地擺
駛唔駛當事人切腹自盡呀

屌
唔想知啊
打文宣戰啦
YouTube 舉報師

見到呢d 偽人就想嘔

偽人

驚連肥媽都無得黐咋呱

呢條契弟終於有今日
講咗兩分鐘先谷得到兩滴眼淚
嘔心到
同條女煩撚到西咁
兩個快d一齊收皮啦

咁邊到係源頭啊柒頭
自我審查

噁心

唔駛講咁多 繼續狙擊

沙士個D幾多歲?
細過你都知咩事啦 柒到冇人有

on 99!

演員既眼淚，同出軌之後既道歉一樣不可信

不如玩Twitterbot 算, 真心唔夠人

道你老母 香港人無你呢隻狗

奶共。。。屌你老母

好慘

食屎啦

又喊學咗柒婆同陳肇始？

達哥除咗屌fans係引戰狗有咩做錯

推到要賠錢比廣告商

diu你啦，係度扮喊

我最想非禮的香港女藝人 其實有乜問題
最多搞多個我最想非禮的香港男藝人 公平d

澄清返咪考慮下接受囉
但唔澄清一定唔會接受道歉

幾廿歲人成件智障咁，揾錢咁撚易架咩？收皮唔好再出黎獻世啦，冇樣冇腦點解可以食左呢行飯咁撚耐

條臭鳩驚自己冇工開喊咋
躝返去肥媽個西度啦

嗚嗚 我啲代言、廣告呀

屌根本講錯左更正番咪得囖！d人太針對人了！比條路人行啦！

Tvb藝人一定要追擊

僞人

食屎刷鞋狗一隻

澄清呢？你連講錯啲乜 真相係咩 你都唔敢講
男人老狗 喊乜撚野姐？

要怪就怪tvb條友唔剪走條片仲要出街 要怨就怨tvb

虛偽

男人老狗
喊到老鼠安咁
熊仔餅中槍出嚟開記招都未喊到你咁

返去幫肥媽奶西算啦

澄清返源頭未？

多左啦唔樂咁假啦

男人老狗喊乜鳩 諗起陳浩民條戇鳩仔

今次單野做乜鳩
連登仔當正殺人放火咁道完歉都追住黎屌 over哂
條友就講錯野咁小事都要喊 又係over哂
係咪壓力大得濟

越睇佢越似777

扮可憐 呢招好野

男人老狗 使唔使呀屌你老味
幾撚多歲啊
仲有真係覺得咁有問題就咪撚俾佢出街啦

佢本身藍定黃

算啦。。一時口快姐

6號擺明係港豬一隻 今次都係口快快講錯野啫 何苦不斷追擊, 推去佢去藍屍嗰邊先

點解啲賤人一做錯野就喊既受害者都未喊

咁喺邊先得㗎屌你老母
我想知呀

退出啦，有肥媽養

食屎啦偽人

咁小事(對佢黎講)都喊成咁，幾好戲。

但係對香港人係大事。

我承認咗冇睇 sorry埋窩
係你冇睇 定我冇睇
你咁同荷蘭叻之流有咩分別？

幫肥媽奶完閪
把口臭到救唔返

你正一傻閪

平時咁鍾意鳩up 今次禍從口出

肥媽：你要死你就你去啦

等咗你仆街好耐

講啲唔講啲，沙士源頭唔係香港，咁到底係邊度呀？點解唔講清楚呀？做傳媒唔可以含含糊糊，想含混過關，冇咁易！

換轉如果有香港藝人話台灣係國家
你睇下班藍絲同小粉紅會唔會放過佢

啲女權撚真係麻閪煩

屌你老母！

咁既柒頭都放過佢 唔好革命喇 大家應承我 一定要追擊到佢乞食都乞唔撚到

Exactly
對呢班人嘅仁慈 就係對義士嘅殘忍
到而家香港人仲未捨割到呢間電視台
真係百思不得其解

記得條友17 年前都23 歲，剛剛大學畢業入cable ，瀬得澳門肥閪多花柳上腦！

錄播既片,正常會剪走依類野
但諗深層.得罪大陸....係依行都好難做
得罪香港人可能仲得JOE接

邊輪到佢瀨
食鯇魚刺身生蟲上腦喳

可以係肥媽懷抱痛哭

【肥媽擔心】陸浩明為錯指香港是沙士源頭一事 聲淚俱下道歉

陸浩明在前晚（15日）的節目《後生仔傾嚇偈》中，談及2003年沙士疫情時，他竟然當眾說︰「因為嗰時香港係病毒源頭。」此話一出，雖然拍檔馮盈盈即時糾正，但他即被網民鬧爆，事後他亦在社交網拍片講sorry。

今日陸浩明在電視城為此事公開道歉，並聲淚俱下表示︰「我想借呢個機會，向各位朋友同觀眾，就我在節目講錯『香港係沙士病毒源頭』致歉，當日我做節目係有疏忽講錯資訊，又糾正得唔清晰，引起大家誤會，無解釋病毒源頭並非香港。我喺節目中想講香港係SARS大型爆發嘅地點，但自己有口誤講錯咗，令大家唔開心，我向大家深深致歉講對唔住。」

被問到心情如何？他落淚說︰「兩晚都瞓唔到，肥媽咪好擔心，我叫佢唔好擔心，我最唔開心，唔係人哋點批評我，而係令屋企人擔心同唔開心。」至於問他有否影響往後的工作，他表示希望不會，更不想影響到廣告客戶，他傳短訊向客戶講不好意思。他更自責在節目中澄清得不夠好，願意接受各方的批評。

香港淨係容許呢種對長輩
阿諛奉承形象嘅後生上位
再睇下樂壇頒獎禮論資排輩果種核突
誇張少少講陸浩明呢種形象有礙成個香港文明

以後佢啲廣告就自動成為罷買名單

達哥無做錯到
錯既係你地班連衛兵

洗唔洗喊咁誇張

污名化香港
屌你老母都唔個係咪香港人來

冇撚晒前途啦! 返大陸奶人仔啦! 去武漢救援啦

原諒你老母臭hi

有佢個樣嘅產品永遠唔撚買!

其實有咩好喊

仲有kol100 呀
戰線黎架

對唔對得住03沙士殉職個班醫護人員 喊乜野

其實澄清番件事之後深潛 慢慢等時間過都冇咁柒
你依家仲要走出嚟喊 喊乜鳩呢
柒多兩錢重

香港人係善忘，但呢壇野我會記一世! 屌你老母，香港係源頭都講得出，唔撚係人嚟嫁

收咗支共幾錢先會咁講？

喊乜野

駛唔駛咁誇張。
包二奶偷情都冇咁誇

好行唔送 btw who

叫肥媽嚟緊新一輯食平d
教煮蝙蝠野味再食晒佢就原諒啦

原諒埋肥媽tim呀

其實正常情況下發生相信大家都會得啖笑當你鳩up
但係而家香港咁既情況你身為公眾人物仲咁唔慎言再加上你身處既公司 後果會好精彩 恭喜你
不過最撚錯都係你仲留係TVB 咁既大陸公司你都做 道廿次歉香港人都唔會接受

全方位主持 喊都咁叻
拎埋老母黎講
你女朋友呢
睇住過一排無野做無錢俾佢去旅行之後飛左你呀

識玩

佢澄清左喎

佢有講埋

剪片條友剪出黎玩鳩佢

大家加油 做低TVB

嘩嘩嘩兩位唔洗無限上崗上線喎
根本由佢講錯嘢到係fb 道歉 我都覺得係一件好小既事
但接近40歲人仲專登走出黎喊住道歉
就難免令人覺得係做戲產生反感
同埋我都講左覺得佢可以唔回應 由件事掉淡
幾時又咄咄逼人

好噁心
成40幾歲人
沙士時佢都好老啦
要幾離地先可以連咁基本嘅認識都冇？
條友從來唔關心時事？

他還只是個孩子呀!

不嬲做開太監 叫佢奶肥媽屎眼都肯

嘔

垃圾，剩係識奶肥媽塊閪，拍撚埋啲乜撚野 奶入啲，奶深啲，奶深啲啲，戇鳩

收皮啦你老尾 用大氣電波係度鳩up

少少野就喊想點呀
本身個樣已經夠柒
相由心生係堅

收皮啦打手

個個道歉都喊
成為香港風土病
6⃣️喊
安仔又喊
林鄭又喊

做錯野喊咩

屌啦

戇鳩仔傾下計

老婆露出胸部道歉是常識吧

我老母仲鬧番D人咁執著佢個句說話

（點駁好）

Noted without thanks

原來係陳肇始，我仲以為係陸浩明添

唉...
都成四十歲講嘢都唔諗清楚先
唔明tvb當初點解捧佢

唔知點解見到佢喊個衰樣好想笑

幾十歲人咁小事都喊
男人老狗係度做戲扮喊好核突

佢唔係為自己講錯野感到羞愧而落淚
佢係為屋企人落淚
唔好搞錯左

垃圾明星講既野都要咁多post

林鄭喊
陳肇恥又喊
連你條2打6都喊

喊2野所有問題就解決哂

好簡單姐！
講句sars係支那源頭，咩都解決哂

呢啲係真仆街 溫水煮娃極致
同一個大話講十次就會有人信

呢條友同話97金融風暴係中共出手救一樣

你係道歉就出黎講 03年沙士係中共害死香港300條人命

你對唔對得住犧牲既謝醫生

無恥之極

係大氣電波呃師奶細路
然後係得幾百人睇既fb道歉

大仆街

佢既娛樂生涯已經完佐

食得肥媽魚生多腦生蟲

叫佢係微博 ig fb 打句光復香港咪原諒

廣告客戶你哋好

佢另一個道歉既訪問有講源頭係廣州
又係一講到老母就喊左
不過個節目都出左街 事後澄清有咩用
電視一定多人睇過呢啲垃圾訪問
同埋唔明點解呢個有tvb logo做背景既訪問唔澄清源頭
另一個冇tvb logo background既訪問就好詳盡咁講沙士爆發源頭 仲多謝埋醫護人員

原本都諗住道左歉就算 呀 佢仲要勁撚假 做兩個唔同訪問都喺到喊 一日同一個對白要喊兩次你攰唔攰

不如你認埋林鄭媽媽做你契媽啦

係無腦

我認同巴打所言，不過原諒唔代表可以是非不分，話哂聖物同珍珠唔係攞嚟餵豬餵狗㗎，更何況我哋都冇誅佢九族

啊～死黑警～～～

原諒佢啦
佢都有教訓喇反正

一樓俾正評果d係咩人？tvb果班打手？

屌，mk喊比賽啫

條友真係好撚柒肉酸

TVB隱藏稿
點敢講支那

你一係就係大氣電波澄清
係個無人睇既fb 講有hi 用

琴日同你講97金融風暴係啊爺救
今日同你講沙士 發源地係香港
聽日話你啊爺係毛澤東 你啊媽係肥媽 叫你認祖歸西都得

原諒埋姦緊你老母嗰堆巴打 好冇

根本無可能口誤
唔係TVB叫佢講既話
NG都得啦
錄影節目黎

人地一早就歸咗去啊啊啊個西度啦

係囉，講返個事實出來先

揾肥媽呵返囉！on69

句嘢無可能講錯

收皮啦
扮喊搏同情啊?

佢唯一主持呢個傾計節目...會唔會因為佢一句，搞到取消

好撚柒，佢真係成個太監咁

喊就有用架啦？

屌你老母賤種龜公
扮乜撚野

冇人想知 拉

藝人始終食晒兩家茶禮好啲

支持6手足

你估喊兩吓
就會有搏到同情？
差唔多四十歲
講嘢都唔撚經大腦
死撚咗佢啦

到底係後製都一樣唔知定明玩佢
利申：我都唔記得係邊。只係知唔係香港

今次真係老貓燒鬚

閲

6號手足黎

假到令人作嘔

40了仲成個小丑🤡

成4張野啦都仲成個傻9咁

退出後生仔啦 咁老開套死老野傾下計啦

原諒啦，佢唔似係藍

做多左喇

擺明tvb d後製又係on9
6號講錯係唔岩都仲有得玩一日幾集攰
後製守尾門都照出
真係on99
剪片個個應該會送番中共打靶

唔原諒

都40歲人，仲柒下柒下，行步路都要人扶，俾人講兩句就出嚟喊苦喊忽，成個女人咁

大家唔好俾佢過骨
過左關就係神仙

偽人支那明

咁就收嗲咪扮可憐啦

係喎，其實係錄影節目嚟，剪片嗰個人玩野？

佢冇好似藍子華咁拍片
達哥半年黎ig間唔中有出聲
藍子華半年黎冇出過聲，仲拍緊戲嘅時候冇講過套戲係拍俾香港人，告急先黎呃人，咁多人笨柒被佢呃到
有d傻鳩仲話其實唔理佢黃藍，就係要俾商家佬睇黃圈實力（bob叔呢到真係好撚on9）
藍子華可以洗底，達哥唔得，child登仔雙重標準到

依啲野冇得講錯 you are not hongkonger

如果6號肯跳樓自殺我信佢真心知錯
如果死得去的話我原諒佢

BEN sir為左tvb節目表態支持6號

個樣仲慘過死老豆

突然諗起前狗官蘇綿梁

佢咁好戲，但做極都係契弟

肥媽請佢食生蠔補返數啦⋯

叫佢條女露出XX啦

屌你老母

唔做CCTVB就考慮下

關我撚事

大街罵人 小巷道歉

40秒

1：30
接唔接受一件事，但其實都有係電視上澄清番個源頭既，但可能冇咩人睇到

喊乜春

轉個頭就笑哈哈啦

佢係戇鳩姐
洗唔洗曬咁多時間係2打6到jer 住人
俾多d力 jer 下黑警同共狗好過啦

哇屌
洗唔撚洗咁做作呀
比人屌幾句要喊
原來真係唔係男人黎，裙腳仔
番去搵肥媽啦柒頭

柒到

仲有佢

關我撚事咩
返大灣區啦仆街

冷藏,pls

佢喊唔喊住道歉我無興趣知，我只係想知佢有無食過肥媽

擺明想食兩家茶禮
落地獄啦賤狗

娛樂大家

公平d，大家都唔好洗底了
拍套爛片扮黃告急
晒鳩大家時間金錢

係每一個節目都做一次澄清
先考慮原唔原諒啦

Noted? WFC

抵撚死呀

日本班芸能人可以因為講錯一句嘢
成個演藝生涯最少停頓兩三年
佢呢個咁唔撚正式嘅道歉就可以原諒?
廣告商抽起哂條瀨肥閪嘅撚樣所有代言廣告先講

就憑你條狗閪?

流2滴馬尿有用，咁7婆同陳肇始已經被原諒了。

朋友作為佢親戚都覺得羞恥

按你logic ，我冇用冇食係咪可以屌埋你?

返去幫肥媽瀨閪啦

都係你醒

喊乜鳩好on9

怕咩姐, 叫肥媽養咪得lo. btw, 佢代言過d咩? 罷買佢依d賣港賊

一係澄清源頭, 一係杯9佢. 我買d咩係咪買咩既自由都無

點只呀，連登仔每日食嘅住嘅用嘅都係大陸，連佢留緊滴血都係大陸老祖宗。

可能就係諗住奶肥媽屎眼既情景就喊得出

一早block左你條五毛

無job無錢了

日本班芸能人可以因為講錯一句嘢
成個演藝生涯最少停頓兩三年
佢呢個咁唔撚正式嘅道歉就可以原諒?

道唔道歉都無所謂， 也唔會僧佢
無必要花時間留意一個與我無關的人

好假

傻鳩番大灣區同肥媽食鯇魚刺身啦柒頭

不會接受，他代言的產品，我不會買

其實唔係太需要理佢....

谷撚左兩分幾鐘先得兩滴眼淚

唔知以為佢隻腳廢咗
自己爛入去化妝間唔得嘅
連行入去化妝間都要做戲俾人睇

佢成日講要係香港買樓結婚

其實有ｄ咩咁大件事?
香港係源頭又點

做咩啫你

佢幾時死

講錯句野肯道歉咪算
學撚曬強國啲玻璃心同封殺
乜鳩都封
玻璃心到 講兩句都要生要死

又話唔好在意TVB ? 你理得佢死啫

係番同一個節目道歉，更正源頭，先考慮。否則繼續狙擊廣告商

呢啲真係正契弟黎 男人老狗喊到咁撚肉酸

即場譴責埋中國輸出病毒，要求中國道歉就會原諒你。

結果一個肺炎都係無人睇，層樓無lu

佢好似有講，係唔知咩娛樂頭條？果啲濕鳩節目
利申：老母睇CCTVB我聽到